Cette application s'appuie sur SQLpage [https://github.com/lovasoa/SQLpage], à télécharger et à placer dans le répertoire racine.
Elle est accessible avec un navigateur sur le port 8080.

"École Inclusive" est une interface qui veut faciliter la prise en compte et la prise en charge de tous les élèves en situation de handicap ou devant bénéficier d'aménagements.
Cela peut s'appliquer à l'échelle d'un établissement ou de pôles plus larges (P.I.A.L. ou futurs P.A.S.)
Ce logiciel a été conçu comme un outil à plusieurs niveaux pour :
- organiser le suivi par les coordonnateurs
- favoriser la prise en charge par les accompagnants
- aider la prise en compte pédagogique par les enseignants

L'application fonctionne de manière sécurisée (possibilité de travailler en https sur serveur distant) avec plusieurs niveaux d'accès :
- consultation limitée professeur/ consultation-édition limitée professeur principal
- consultation par AESH
- édition pour Coordonnateurs
- administration


Le logiciel fonctionne de manière dynamique et il est possible de suivre les notifications de chaque élève, d'insérer une photo, de préciser des aménagements que l'on retrouve automatiquement côté AESH ou référent..

Côté enseignant, il est possible d'afficher de manière détaillée ou de manière condensée (pour impression) les élèves d'une classe en particulier. 

L'utilisateur par défaut est admin et le mot de passe est admin
Cet utilisateur n'apparaît pas dans la liste des comptes afin de ne pas l'effacer par errreur.


## Schéma de la base de données

![Schéma de la base de données d'École Inclusive](https://github.com/DSMejantel/Ecole_inclusive/assets/552629/1a41bd57-f904-4e5e-a0f1-7df648e37b98)
